不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

「逼餵尿、捅下體、搞你老婆同個仔、不斷用酷刑及殘忍暴虐的態度濫用職權，行使酷刑」 － 香港警察誓詞

誓詞已成歷史文件

垃圾